其實聽日罷工，可唔以罷埋星期二，甚至永久

全民響應，機會可一不可再

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

推啊推
我推推推

85紅隧很塞車

好人一生平安